<resources>
    <string name="app_name">Hubs</string>

    <string name="about_app_text">"Unofficial mobile client for Habr - IT website by TechMedia.\n\nIf you like using this app, contribute to its development by writing your suggestions and bug reports to developer on email - "</string>
    <string name="developer_email" translatable="false">garnegsoft@gmail.com</string>
    <string name="version">version</string>
    <string name="about_app_screen_title">About</string>
    <string name="publication">Publication</string>
    <string name="bookmarks">Bookmarks</string>
    <string name="feedback_is_important">Your feedback is very important to developer!</string>
    <string name="continue_reading">Do you want to continue reading</string>
    <string name="write_developer">Email developer</string>
    <string name="search_screen_title">Search</string>
    <string name="article_screen_title">Publication</string>
    <string name="settings_screen_title">Settings</string>
    <string name="hub_screen_title">Hub</string>
    <string name="user_screen_title">User</string>
    <string name="company_screen_title">Company</string>
    <string name="comments_screen_title">Comments</string>
    <string name="offline_articles_list_screen_title">Saved Articles</string>
    <string name="my_feed_tab">My feed</string>
    <string name="articles_tab">Articles</string>
    <string name="news_tab">News</string>
    <string name="hubs_tab">Hubs</string>
    <string name="authors_tab">Authors</string>
    <string name="companies_tab">Companies</string>
    <string name="proflie_tab">Profile</string>
    <string name="comments_tab">Comments</string>
    <string name="bookmarks_tab">Bookmarks</string>
    <string name="folowers_tab">Followers</string>
    <string name="follows_tab">Follows</string>
    <string name="blog_tab">Blog</string>
    <string name="employees_tab">Employees</string>
    <string name="publications_tab">Publications</string>
    <string name="follow_button_label">Follow</string>
    <string name="following_button_label">Following</string>
    <string name="news_widget_description">News</string>
    <string name="saved_articles_shortcut_long_label">Saved Articles</string>
    <string name="saved_articles_shortcut_short_label">Saved</string>
    <string name="settings_first_article_snippet_text" translatable="false">В современном мире информационных технологий (IT) карьерный рост становится неотъемлемой частью профессиональной жизни специалистов. Развитие технологий и постоянные изменения в отрасли требуют от профессионалов IT глубокого понимания своей области, навыков адаптации и стратегического мышления. В данном реферате мы рассмотрим основные тенденции карьерного роста в IT-сфере, выявим факторы, влияющие на успешное продвижение по карьерной лестнице, и рассмотрим стратегии, которые могут помочь индивидуам достичь успеха в данной области.  Тенденции карьерного роста в IT:  Современная IT-сфера характеризуется высокой динамикой изменений. Технологии развиваются стремительно, и успешный профессионал должен постоянно совершенствовать свои навыки и следить за новыми тенденциями. Одной из ключевых тенденций является переход к облачным технологиям, искусственному интеллекту, большим данным и кибербезопасности. Профессионалы, специализирующиеся в этих областях, часто имеют больше возможностей для карьерного роста.  Факторы успешного карьерного роста: Непрерывное обучение: Один из ключевых факторов успеха в IT - это готовность к постоянному обучению. Технологии быстро меняются, и специалистам приходится адаптироваться к новым требованиям. Участие в курсах, тренингах и сертификационных программых может значительно повысить конкурентоспособность. Специализация и экспертиза: Специализация в узкой области и развитие экспертизы позволяют выделиться среди конкурентов. Работа в специализированной области также может открывать дополнительные возможности для карьерного роста. Сетевые связи и общение: В мире IT большое значение имеют профессиональные связи. Участие в индустриальных мероприятиях, конференциях, и общение с коллегами и профессионалами из отрасли могут открыть новые перспективы для роста и развития.Лидерские навыки: Специалистам в IT необходимы не только технические навыки, но и лидерские качества. Умение эффективно управлять проектами, командами и принимать стратегические решения существенно влияет на карьерный успех.Стратегии карьерного роста: Разработка карьерного плана: Определение краткосрочных и долгосрочных целей, разработка плана и последовательное его выполнение помогут достигнуть успеха. Активное участие в сообществе: Участие в профессиональных сообществах и форумах позволяет узнавать о новых тенденциях, обмениваться опытом и создавать полезные контакты. Развитие мягких навыков: Помимо технических навыков, важно развивать мягкие навыки, такие как коммуникация, управление временем, и решение проблем. Поиск ментора: Общение с опытными профессионалами и наставничество могут быть весьма полезными в процессе карьерного роста. Карьерный рост в IT-сфере – это процесс, требующий постоянного самосовершенствования и адаптации к изменениям в отрасли. Специалисты, обладающие стратегическим мышлением, лидерскими качествами и готовые к постоянному обучению, находятся в лучшем положении для успешного продвижения по карьерной лестнице. Развитие технологий, акцент на инновациях и высокая конкуренция делают IT-сферу одним из наиболее динамичных и перспективных направлений для карьерного роста.</string>
    <string name="settings_second_article_snippet_text" translatable="false">В тихом офисном здании, где монотонный гул вентиляции сливался с жужжанием компьютеров, работал неряшлевый системный администратор по имени Игорь. Игорь был тем человеком, у которого волосы всегда были в неразглаженных завитках, одежда вечно мятая, а копчик белым на брюках - его неотъемлемой чертой.  Его рабочее место было настоящим хаосом: валялись бумаги, провода сплетались в путанице, клавиатура покрыта была слоем пыли, а в чашке, стоящей рядом, воду заменяли каким-то странным на вид жидким.  Однажды, Игорь решил провести профилактику в серверной. Ему было неудобно, что его коллеги могли видеть внутреннее убранство того места, где он чувствовал себя в своей тарелке. \"Нет ничего хуже, чем думать, что тебя могут судить по внешнему виду, правда?\" – думал Игорь.  Так началась его эпопея по уборке серверной. Он начал вытаскивать провода, пытаясь разобраться, что к чему. Однако его неаккуратные движения стоили ему дорого: нечаянно он задел стойку с серверами, и один из них начал медленно наклоняться.  Не замечая изменений в устойчивости сервера, Игорь продолжал свою борьбу с проводами. И вот, в какой-то момент, сервер не выдержал и с треском упал на пол. Сильный удар вызвал короткое замыкание в электропитании.  Тем временем, не замечая последствий своего творчества, Игорь разливал чашку кофе на сервера, оправдываясь перед собой, что это \"улучшит их работу\". В какой-то момент, когда он снова протягивался к своей цели, запах гари донесся до его носа.  Огонь! Он вспыхнул в самом центре серверной. Паника охватила Игоря, но вместо того, чтобы вызывать помощь, он решил самостоятельно справиться с огнем. Он подбежал с чашкой воды и начал лить ее на пламя, не понимая, что вода и электроника – не самая лучшая комбинация. Привет смотрящему ресурсы)</string>

</resources>